主...能...鳩

煮撚狗

香港地唔食狗肉